若然周國賢首《雪國》遲返幾年出，夠唔夠捧佢上神枱？

雪國

作詞：藍奕邦
作曲：周國賢
影像：佐敦渡

來讚頌人民革命 相信它你必有永久保證
來信任大人指令 定神聽別人訓導怎去自主 極生性
豎起雙耳極沉靜 無知覺 冷冰冰 拜跪神像長期在朝聖

如此失聰的我也能忘記我 望向天 雪花飛
沉默低首一切極諧和 被禁 那一首情歌
在唱又唱像提示著我本來愛什麼 原本的我是 太囉唆

齊朗背十條戒例 請你相信它會豐足你一世
腦袋的污垢清洗 就能夠長期免疫下人疾苦 極尊貴
盡忠守信大皇帝 無心聽 耳根靜 繼續麻木地每天朝聖

誰知失聰的我也能忘記我 望向天 雪花飛
沉默低首一切極諧和 若果 寫一首情歌
在唱又唱像提示著我私藏血肉嗎 原本的我發熱暖和光

請 別觀看 外邊一切極糜爛
極繽紛 太災難 過活還是最好無期盼

如此失聰的我猝然忘記我 下半生 冷冰冰
聾又啞般於市集呆坐 或許 你想唱情歌
亦記住切勿提及著你感情叫什麼

識野

出個陣覺得講緊北韓
但其實連香港都match到

而家match到bangbang聲了

次次聽完都會望下眼前

望完又要做野

仲有灰人同小國英雄，都係同一類

沉默低首一切極諧和 被禁 那一首情歌
講緊邊首歌

對。我寫給@周國賢 這份歌詞「雪國」，就是描述一個被洗腦，沒有靈魂和真感情的世界。本意是寫北韓，我只恐怕，未來的香港也應驗…